啲人成日話謠言止於智者...

香港5個幾月
日日咁多謠言滿天飛停唔到
例如：警察犯法，濫權濫暴。
日日都吹到全世界都係
咁究竟全世界都冇智者
定係啲謠言係真呢？

拉
記得不推文
覆都廢事